距離曼城英超冠軍仲有30分鐘！

絕望猁狗

猁準備贏波失冠

30分鐘？鏝已經捧左盃啦！臭猁狗

痢終於收皮了

垃圾時間中